（印中大戰）邊境爆衝突 150士兵毆鬥釀11傷

中國和印度的邊界糾紛持續，兩國軍人上周六（9日）在錫金邦北部的中印邊境爆發肢體衝突，雙方互相毆打，造成4名印度士兵及7名中國士兵受傷。

《印度時報》引述印方2名軍官消息指，事發於錫金邦北部的「Naku La」地區，印度士兵當日巡邏期間遇上中方士兵，突然爆發激烈衝突，互相拳打腳踢；約150名中印軍人參與其中，最終導致11人受傷，而衝突在地方層面上已經解決。有前軍官透露，Naku La傳統上不會引起衝突。

在2017年8月，兩國軍隊曾於拉達克地區班公湖附近爆發衝突，當時雙方擲石攻擊對方，雙方均有人受傷，最終兩軍在半小時後退回各自據點。同年，中印軍隊曾在洞朗地區對峙73日，其後雙方決定撤退，令兩國關係緩和。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20200510/mobile/bkn-20200510131222496-0510_00952_001.html

石頭又輸
拳頭又輸

大家都有槍有炮，但就係鐘意掉石頭用拳頭

開槍打死咗人邊個負責

海上都一樣,寧願玩撞都唔開炮

下次就唔會架啦

收皮啦解放軍，打自己人就最撚勁。唔好話打人地連扔石都唔夠人扔

支持印度人，殺哂d 大陸仔！！！！

印度1個打2個摺被軍

痴線...中國人點可能打輸俾印度佬...
個7個人丟哂中國人既架...
係咪應該打靶

真係好撚垃圾

真

Push

又掉石仔

終於明白點解佢哋要摺到咁尖

搵錢就叻 成堆屠夫只會向國民開刀

支那d傷兵多d

除非上面有指示，如果唔係前線士兵唔敢玩大

我係中國人
我真係好痛心點解唔出兵打柒印度
而家國家咁強大點解咁要俾人蝦

大家一齊推到國家出兵好唔好

渣架

支那人用武術係包含謙遜
點到即止
唔似d印印咁

7:4

仲要計埋中共人 受傷係唔會報出嚟
7個 有啲保留